{"id":1744,"date":"2020-12-12T13:14:11","date_gmt":"2020-12-12T12:14:11","guid":{"rendered":"http:\/\/hoteltara.rs\/?page_id=1744"},"modified":"2022-02-24T18:01:58","modified_gmt":"2022-02-24T17:01:58","slug":"pocetna","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/hoteltara.rs\/","title":{"rendered":"Po\u010detna"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8220;stretch_row&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; el_class=&#8220;overlap&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1542870643138{margin-top: -160px !important;}&#8220;][vc_column shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-offset-1 vc_col-lg-10 vc_col-md-offset-1 vc_col-md-10 vc_col-xs-12&#8243;][rev_slider_vc alias=&#8220;slider-home1&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1542779757919{margin-top: 100px !important;margin-bottom: 60px !important;}&#8220;][vc_column shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-4 vc_col-md-12&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Dobrodo\u0161li&#8220; font_container=&#8220;tag:h6|font_size:120|text_align:left|color:%23e8d0b8&#8243; google_fonts=&#8220;font_family:Herr%20Von%20Muellerhoff%3Aregular|font_style:400%20regular%3A400%3Anormal&#8220;][vc_custom_heading text=&#8220;U\u017eivajte u na\u0161em<br \/>\nHotelu Tara&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|font_size:48|text_align:left&#8220; google_fonts=&#8220;font_family:Roboto%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C500%2C500italic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1607512051251{margin-top: -20px !important;padding-top: 5px !important;}&#8220;][\/vc_column][vc_column shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-4 vc_col-md-6&#8243;][vc_column_text]Garni hotel Tara se nalazi u strogom centru Kalu\u0111erskih bara. U pitanju je idealna lokacija za obilazak i maksimalno u\u017eivanje u blagodetima ove planine. Ukoliko ne dolazite sopstvenim prevozom budite bez brige, hotel se nalazi u blizini autobuskog stajali\u0161ta. Ne toliko udaljene su i prodavnice prehrambene robe.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-4 vc_col-md-6&#8243;][vc_column_text]Ako ste raspolo\u017eeni za aktivniji odmor na raspolaganju vam je par pe\u0161a\u010dkih staza i organizovani izleti. Sve\u017e planinski vazduh oboga\u0107en mirisom \u010detinara garantuje \u010dvrst i okrepljuju\u0107 san. Sam hotel se nalazi u mirnom delu Tare pa predstavlja pravi izbor za odmor bez buke.[\/vc_column_text][vc_btn title=&#8220;POGLEDAJTE GALERIJU&#8220; size=&#8220;lg&#8220; align=&#8220;left&#8220; button_block=&#8220;true&#8220; link=&#8220;url:http%3A%2F%2Fhoteltara.rs%2Fgalerija%2F&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8220;stretch_row_content_no_spaces&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1539247964793{margin-right: 15px !important;margin-left: 12px !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-3 vc_col-md-6 vc_col-xs-12&#8243; el_class=&#8220;bojalink&#8220;][stm_info_box icon=&#8220;stmicon-family-room&#8220; icon_size=&#8220;79&#8243; style=&#8220;style_2&#8243; title=&#8220;SME\u0160TAJ&#8220; image=&#8220;2274&#8243;]Pogledajte sve sobe u na\u0161em hotelu. Sigurni smo da \u0107ete na\u0107i idealnu za Vas i Va\u0161u porodicu.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/hoteltara.rs\/sobe\/\">PRO\u010cITAJTE VI\u0160E<\/a>[\/stm_info_box][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-3 vc_col-md-6 vc_col-xs-12&#8243; el_class=&#8220;bojalink&#8220;][stm_info_box icon=&#8220;stmicon-meal1&#8243; icon_size=&#8220;84&#8243; style=&#8220;style_2&#8243; title=&#8220;RESTORAN&#8220; image=&#8220;2273&#8243;]U na\u0161em restoranu mo\u017eete probati najukusnija jela iz Tarskog kraja. Na\u0161i kuvari \u0107e pripremiti izuzetne specijalitete za Vas.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/\">PRO\u010cITAJTE VI\u0160E<\/a>[\/stm_info_box][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-3 vc_col-md-6 vc_col-xs-12&#8243; el_class=&#8220;bojalink&#8220;][stm_info_box icon=&#8220;stmicon-hotel-drinks&#8220; icon_size=&#8220;80&#8243; style=&#8220;style_2&#8243; title=&#8220;APERITIV BAR&#8220; image=&#8220;2272&#8243;]U prijatnom ambijentu na\u0161eg aperitiv bara na raspolaganju vam je \u0161irok asortiman alkoholnih i bezalkoholnih pi\u0107a.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/hoteltara.rs\/aperitiv-bar\/\">PRO\u010cITAJTE VI\u0160E<\/a>[\/stm_info_box][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-3 vc_col-md-6 vc_col-xs-12&#8243; el_class=&#8220;bojalink&#8220;][stm_info_box icon=&#8220;stmicon-loudspeaker&#8220; icon_size=&#8220;80&#8243; style=&#8220;style_2&#8243; title=&#8220;SALA ZA SASTANKE&#8220; image=&#8220;1760&#8243;]Ukoliko i na odmor nosite posao sa sobom na\u0161a sala za sastanke je savr\u0161en prostor za susrete takve vrste.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/hoteltara.rs\/sala-za-sastanke\/\">PRO\u010cITAJTE VI\u0160E<\/a>[\/stm_info_box][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8220;stretch_row&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1542189027519{margin-top: -30px !important;padding-top: 80px !important;padding-bottom: 45px !important;background-color: #f5f5f5 !important;}&#8220;][vc_column css_animation=&#8220;none&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; offset=&#8220;vc_col-lg-4 vc_col-md-4&#8243;][stm_icon_box icon=&#8220;stmicon-hotel-internet&#8220; icon_class=&#8220;ttc&#8220; icon_size=&#8220;56&#8243; icon_height=&#8220;80&#8243; icon_width=&#8220;85&#8243; min_height=&#8220;220&#8243; flip=&#8220;&#8220; flip_title_color=&#8220;&#8220; flip_content_color=&#8220;&#8220; title=&#8220;Besplatan Wi-Fi&#8220; title_fsz=&#8220;24&#8243; flip_title=&#8220;&#8220; flip_content=&#8220;&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1607796389729{padding-right: 15px !important;}&#8220;]<span class=\"st\">Ceo na\u0161 objekat je pokriven sa odli\u010dnim Wi-Fi Internetom tako da \u0107ete u svakom trenutku u\u017eivati u Internet sadr\u017eajima.<br \/>\n<\/span>[\/stm_icon_box][stm_spacer height=&#8220;0&#8243; height_tablet=&#8220;20&#8243; height_mobile=&#8220;35&#8243;][\/vc_column][vc_column css_animation=&#8220;none&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; offset=&#8220;vc_col-lg-4 vc_col-md-4&#8243;][stm_icon_box icon=&#8220;stmicon-hotel-concierge&#8220; icon_class=&#8220;ttc&#8220; icon_size=&#8220;54&#8243; icon_height=&#8220;80&#8243; icon_width=&#8220;85&#8243; min_height=&#8220;220&#8243; flip=&#8220;&#8220; flip_title_color=&#8220;&#8220; flip_content_color=&#8220;&#8220; title=&#8220;Usluga u sobi&#8220; title_fsz=&#8220;24&#8243; flip_title=&#8220;&#8220; flip_content=&#8220;&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1607796334611{padding-right: 15px !important;}&#8220;]Ukoliko \u017eelite omogu\u0107i \u0107emo Vam uslugu u sobi gde je dovoljno samo da nam naglasite \u0161ta \u017eelite. Na\u0161e ljubazno osoblje je tu za Vas.[\/stm_icon_box][stm_spacer height=&#8220;0&#8243; height_tablet=&#8220;20&#8243; height_mobile=&#8220;35&#8243;][\/vc_column][vc_column css_animation=&#8220;none&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-4 vc_col-md-4&#8243;][stm_icon_box icon=&#8220;stmicon-hotel_parking-1&#8243; icon_class=&#8220;ttc&#8220; icon_size=&#8220;44&#8243; icon_height=&#8220;80&#8243; icon_width=&#8220;85&#8243; min_height=&#8220;220&#8243; flip=&#8220;&#8220; flip_title_color=&#8220;&#8220; flip_content_color=&#8220;&#8220; title=&#8220;Besplatan parking&#8220; title_fsz=&#8220;24&#8243; flip_title=&#8220;&#8220; flip_content=&#8220;&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1607796385068{padding-right: 15px !important;}&#8220;]Za goste hotela smo obezbedili dovoljno parking mesta ispred samog objekta. Parkirajte kola pri dolasku i u\u017eivajte u \u0161etnjama na Tari.[\/stm_icon_box][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8220;stretch_row_content&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1542189658881{margin-top: 70px !important;margin-bottom: 70px !important;padding-top: 65px !important;}&#8220;][vc_column css_animation=&#8220;none&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-offset-1 vc_col-lg-10 vc_col-md-offset-1 vc_col-md-10 vc_col-xs-12&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Komforan sme\u0161taj&#8220; font_container=&#8220;tag:h6|font_size:140|text_align:center|color:%23e8d0b8&#8243; google_fonts=&#8220;font_family:Herr%20Von%20Muellerhoff%3Aregular|font_style:400%20regular%3A400%3Anormal&#8220;][vc_custom_heading text=&#8220;Izaberite idealnu sobu&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|font_size:48|text_align:center&#8220; google_fonts=&#8220;font_family:Roboto%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C500%2C500italic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1607796537305{margin-top: -20px !important;padding-top: 5px !important;}&#8220;][vc_empty_space height=&#8220;50px&#8220;][stm_wp_hotelier_rooms_list style=&#8220;style_2&#8243; per_page=&#8220;3&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1542779767933{margin-top: 100px !important;margin-bottom: 40px !important;}&#8220;][vc_column][vc_custom_heading text=&#8220;Utisci na\u0161ih gostiju&#8220; font_container=&#8220;tag:h6|font_size:120|text_align:center|color:%23e8d0b8&#8243; google_fonts=&#8220;font_family:Herr%20Von%20Muellerhoff%3Aregular|font_style:400%20regular%3A400%3Anormal&#8220;][vc_custom_heading text=&#8220;\u0160ta su rekli o nama&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|font_size:48|text_align:center&#8220; google_fonts=&#8220;font_family:Roboto%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C500%2C500italic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1607796489615{margin-top: -20px !important;padding-top: 5px !important;}&#8220;][vc_empty_space height=&#8220;50px&#8220;][vc_row_inner][vc_column_inner width=&#8220;1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8220;2\/3&#8243;][stm_testimonials number_row=&#8220;1&#8243; center_mode=&#8220;true&#8220; bullets=&#8220;false&#8220; arrows=&#8220;true&#8220; style=&#8220;style_3&#8243;][vc_column_text]<\/p>\n<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.google.com\/travel\/hotels\/entity\/CgoIg-XBrPSO9L5eEAE\/reviews?g2lb=2502548%2C2503780%2C4258168%2C4270442%2C4306835%2C4317915%2C4328159%2C4371335%2C4401769%2C4419364%2C4428793%2C4429192%2C4463263%2C4463666%2C4464463%2C4482194%2C4484369%2C4270859%2C4284970%2C4291517&amp;hl=sr-RS&amp;gl=rs&amp;un=1&amp;rp=EIPlwaz0jvS-XjgCQABIAcABAg&amp;ictx=1&amp;sa=X&amp;ved=0CAAQ5JsGahcKEwiw47mBsu7tAhUAAAAAHQAAAAAQAg&amp;utm_campaign=sharing&amp;utm_medium=link&amp;utm_source=htls&amp;hrf=KhYKBwjlDxABGBESBwjlDxABGBIYASgAggElMHg0NzU4MzU1Njg5NGQ2YzJmOjB4NWU3ZGQwNzc0NTkwNzI4M5oBJxolMHg0NzU4MzU1Njg5NGQ2YzJmOjB4NWU3ZGQwNzc0NTkwNzI4Mw\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">POGLEDAJTE GOOGLE RECENZIJE ZA NA\u0160 HOTEL<\/a><\/p>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8220;1\/6&#8243;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8220;stretch_row_content&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1608379779008{margin-bottom: -100px !important;padding-right: 50px !important;padding-left: 50px !important;}&#8220;][vc_column][vc_custom_heading text=&#8220;Instagram&#8220; font_container=&#8220;tag:h6|font_size:120|text_align:center|color:%23e8d0b8&#8243; google_fonts=&#8220;font_family:Herr%20Von%20Muellerhoff%3Aregular|font_style:400%20regular%3A400%3Anormal&#8220;][vc_custom_heading text=&#8220;Pratite nas na Instagram-u&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|font_size:48|text_align:center&#8220; google_fonts=&#8220;font_family:Roboto%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C500%2C500italic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1608379903828{margin-top: -20px !important;padding-top: 5px !important;}&#8220;][vc_column_text]\r\n<div id=\"sb_instagram\"  class=\"sbi sbi_mob_col_1 sbi_tab_col_2 sbi_col_6 sbi_width_resp\" style=\"padding-bottom: 10px;width: 100%;\" data-feedid=\"*1\"  data-res=\"auto\" data-cols=\"6\" data-colsmobile=\"1\" data-colstablet=\"2\" data-num=\"6\" data-nummobile=\"\" data-shortcode-atts=\"{&quot;feed&quot;:&quot;1&quot;}\"  data-postid=\"1744\" data-locatornonce=\"4953c0aaa6\" data-sbi-flags=\"favorLocal\">\r\n\t\r\n    <div id=\"sbi_images\"  style=\"padding: 5px;\">\r\n\t\t<div class=\"sbi_item sbi_type_carousel sbi_new sbi_transition\" id=\"sbi_17954817140384617\" data-date=\"1682793257\">\r\n    <div class=\"sbi_photo_wrap\">\r\n        <a class=\"sbi_photo\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CroVqFQMo--\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" data-full-res=\"https:\/\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/343714893_510466314477510_3113744070556829527_n.jpg?_nc_cat=111&#038;ccb=1-7&#038;_nc_sid=8ae9d6&#038;_nc_ohc=WNy-KdGVQdkAX_zSCdL&#038;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&#038;edm=ANo9K5cEAAAA&#038;oh=00_AfAqi_uzK5Y35tvhMA8XPVj_3pY13A1J0kE-Sb4sobSpng&#038;oe=64570A8F\" data-img-src-set=\"{&quot;d&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/343714893_510466314477510_3113744070556829527_n.jpg?_nc_cat=111&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=WNy-KdGVQdkAX_zSCdL&amp;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfAqi_uzK5Y35tvhMA8XPVj_3pY13A1J0kE-Sb4sobSpng&amp;oe=64570A8F&quot;,&quot;150&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/343714893_510466314477510_3113744070556829527_n.jpg?_nc_cat=111&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=WNy-KdGVQdkAX_zSCdL&amp;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfAqi_uzK5Y35tvhMA8XPVj_3pY13A1J0kE-Sb4sobSpng&amp;oe=64570A8F&quot;,&quot;320&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/343714893_510466314477510_3113744070556829527_n.jpg?_nc_cat=111&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=WNy-KdGVQdkAX_zSCdL&amp;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfAqi_uzK5Y35tvhMA8XPVj_3pY13A1J0kE-Sb4sobSpng&amp;oe=64570A8F&quot;,&quot;640&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/343714893_510466314477510_3113744070556829527_n.jpg?_nc_cat=111&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=WNy-KdGVQdkAX_zSCdL&amp;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfAqi_uzK5Y35tvhMA8XPVj_3pY13A1J0kE-Sb4sobSpng&amp;oe=64570A8F&quot;}\">\r\n            <span class=\"sbi-screenreader\">\u017delimo da podelimo sa vama predivne fotografije s<\/span>\r\n            <svg class=\"svg-inline--fa fa-clone fa-w-16 sbi_lightbox_carousel_icon\" aria-hidden=\"true\" aria-label=\"Clone\" data-fa-pro\u0192cessed=\"\" data-prefix=\"far\" data-icon=\"clone\" role=\"img\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 512 512\">\n\t                <path fill=\"currentColor\" d=\"M464 0H144c-26.51 0-48 21.49-48 48v48H48c-26.51 0-48 21.49-48 48v320c0 26.51 21.49 48 48 48h320c26.51 0 48-21.49 48-48v-48h48c26.51 0 48-21.49 48-48V48c0-26.51-21.49-48-48-48zM362 464H54a6 6 0 0 1-6-6V150a6 6 0 0 1 6-6h42v224c0 26.51 21.49 48 48 48h224v42a6 6 0 0 1-6 6zm96-96H150a6 6 0 0 1-6-6V54a6 6 0 0 1 6-6h308a6 6 0 0 1 6 6v308a6 6 0 0 1-6 6z\"><\/path>\n\t            <\/svg>\t                    <img src=\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/plugins\/instagram-feed\/img\/placeholder.png\" alt=\"\u017delimo da podelimo sa vama predivne fotografije sa jedne male, intimne svadbe koju smo nedavno organizovali u na\u0161em hotelu. Bilo je to posebno iskustvo, i velika \u010dast nam je \u0161to smo bili deo ovog va\u017enog dana. \ud83d\udc70\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd35\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\n\nOva mala, ali prelepa svadba je bila dokaz da veli\u010dina nije bitna kada su u pitanju ljubav i proslava iste. Mi smo se potrudili da ovaj poseban dan bude savr\u0161en, i nadamo se da su mladenci i njihovi gosti u\u017eivali koliko i mi.\n\nHvala vam \u0161to ste sa nama podelili ovaj va\u017ean trenutak \u2764\ufe0f\n\n#svadba #vencanje #hotel #mladenci #tara\">\r\n        <\/a>\r\n    <\/div>\r\n<\/div><div class=\"sbi_item sbi_type_image sbi_new sbi_transition\" id=\"sbi_17889876995810899\" data-date=\"1682590195\">\r\n    <div class=\"sbi_photo_wrap\">\r\n        <a class=\"sbi_photo\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CriSWPQs4XE\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" data-full-res=\"https:\/\/scontent-frt3-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/343310242_3379020155652717_5533405986427364260_n.jpg?_nc_cat=100&#038;ccb=1-7&#038;_nc_sid=8ae9d6&#038;_nc_ohc=8Jt0RQQY5QkAX9LHJcQ&#038;_nc_ht=scontent-frt3-2.cdninstagram.com&#038;edm=ANo9K5cEAAAA&#038;oh=00_AfBx0MZBwaqBsd8M3_dezgj_DwO1geLJcwNAjGme99oHMw&#038;oe=6456CC09\" data-img-src-set=\"{&quot;d&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-frt3-2.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/343310242_3379020155652717_5533405986427364260_n.jpg?_nc_cat=100&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=8Jt0RQQY5QkAX9LHJcQ&amp;_nc_ht=scontent-frt3-2.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfBx0MZBwaqBsd8M3_dezgj_DwO1geLJcwNAjGme99oHMw&amp;oe=6456CC09&quot;,&quot;150&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-frt3-2.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/343310242_3379020155652717_5533405986427364260_n.jpg?_nc_cat=100&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=8Jt0RQQY5QkAX9LHJcQ&amp;_nc_ht=scontent-frt3-2.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfBx0MZBwaqBsd8M3_dezgj_DwO1geLJcwNAjGme99oHMw&amp;oe=6456CC09&quot;,&quot;320&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-frt3-2.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/343310242_3379020155652717_5533405986427364260_n.jpg?_nc_cat=100&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=8Jt0RQQY5QkAX9LHJcQ&amp;_nc_ht=scontent-frt3-2.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfBx0MZBwaqBsd8M3_dezgj_DwO1geLJcwNAjGme99oHMw&amp;oe=6456CC09&quot;,&quot;640&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-frt3-2.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/343310242_3379020155652717_5533405986427364260_n.jpg?_nc_cat=100&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=8Jt0RQQY5QkAX9LHJcQ&amp;_nc_ht=scontent-frt3-2.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfBx0MZBwaqBsd8M3_dezgj_DwO1geLJcwNAjGme99oHMw&amp;oe=6456CC09&quot;}\">\r\n            <span class=\"sbi-screenreader\">U na\u0161em restoranu mo\u017eete u\u017eivati u \u0161irokom spe<\/span>\r\n            \t                    <img src=\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/plugins\/instagram-feed\/img\/placeholder.png\" alt=\"U na\u0161em restoranu mo\u017eete u\u017eivati u \u0161irokom spektru rakija - od tradicionalne \u0161ljivovice, preko divlje kru\u0161ke i dunje, pa sve do maline, kajsije ... \ud83e\udd43\n\nSvaka od ovih rakija ima posebnu pri\u010du, koja se\u017ee generacijama unazad. \u2764\ufe0f\n\nPosetite nas na Tari, sigurni smo da \u0107ete na\u0107i omiljeni ukus i u\u017eivati u autenti\u010dnom do\u017eivljaju.\n\n#rakija #sljivovica #tara #planinatara #hoteltara\">\r\n        <\/a>\r\n    <\/div>\r\n<\/div><div class=\"sbi_item sbi_type_carousel sbi_new sbi_transition\" id=\"sbi_17891067281801092\" data-date=\"1682010222\">\r\n    <div class=\"sbi_photo_wrap\">\r\n        <a class=\"sbi_photo\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CrRAIsosPmk\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" data-full-res=\"https:\/\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/342549787_2819516454845513_1303690972805237628_n.jpg?_nc_cat=111&#038;ccb=1-7&#038;_nc_sid=8ae9d6&#038;_nc_ohc=_ghYJ9ark5YAX-bAbjd&#038;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&#038;edm=ANo9K5cEAAAA&#038;oh=00_AfBGDDgfjjSX9ehXXMNTRyvvlkNiRipiPbV-K5ds17draA&#038;oe=64583AAC\" data-img-src-set=\"{&quot;d&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/342549787_2819516454845513_1303690972805237628_n.jpg?_nc_cat=111&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=_ghYJ9ark5YAX-bAbjd&amp;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfBGDDgfjjSX9ehXXMNTRyvvlkNiRipiPbV-K5ds17draA&amp;oe=64583AAC&quot;,&quot;150&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/342549787_2819516454845513_1303690972805237628_n.jpg?_nc_cat=111&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=_ghYJ9ark5YAX-bAbjd&amp;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfBGDDgfjjSX9ehXXMNTRyvvlkNiRipiPbV-K5ds17draA&amp;oe=64583AAC&quot;,&quot;320&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/342549787_2819516454845513_1303690972805237628_n.jpg?_nc_cat=111&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=_ghYJ9ark5YAX-bAbjd&amp;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfBGDDgfjjSX9ehXXMNTRyvvlkNiRipiPbV-K5ds17draA&amp;oe=64583AAC&quot;,&quot;640&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/342549787_2819516454845513_1303690972805237628_n.jpg?_nc_cat=111&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=_ghYJ9ark5YAX-bAbjd&amp;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfBGDDgfjjSX9ehXXMNTRyvvlkNiRipiPbV-K5ds17draA&amp;oe=64583AAC&quot;}\">\r\n            <span class=\"sbi-screenreader\">Jedna prelepa lokacija, koju Vam preporu\u010dujemo da<\/span>\r\n            <svg class=\"svg-inline--fa fa-clone fa-w-16 sbi_lightbox_carousel_icon\" aria-hidden=\"true\" aria-label=\"Clone\" data-fa-pro\u0192cessed=\"\" data-prefix=\"far\" data-icon=\"clone\" role=\"img\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 512 512\">\n\t                <path fill=\"currentColor\" d=\"M464 0H144c-26.51 0-48 21.49-48 48v48H48c-26.51 0-48 21.49-48 48v320c0 26.51 21.49 48 48 48h320c26.51 0 48-21.49 48-48v-48h48c26.51 0 48-21.49 48-48V48c0-26.51-21.49-48-48-48zM362 464H54a6 6 0 0 1-6-6V150a6 6 0 0 1 6-6h42v224c0 26.51 21.49 48 48 48h224v42a6 6 0 0 1-6 6zm96-96H150a6 6 0 0 1-6-6V54a6 6 0 0 1 6-6h308a6 6 0 0 1 6 6v308a6 6 0 0 1-6 6z\"><\/path>\n\t            <\/svg>\t                    <img src=\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/plugins\/instagram-feed\/img\/placeholder.png\" alt=\"Jedna prelepa lokacija, koju Vam preporu\u010dujemo da posetite je jezero Peru\u0107ac, sme\u0161teno ispod planine Tare \ud83c\udf04\u26f0\ufe0f\n\nPeru\u0107ac je pravi dragulj prirode, a predivnu sliku jezera upotpunjuju vrhovi Tare koji ga okru\u017euju \ud83d\udc9a\n\nPored toga, jezero leti pru\u017ea mno\u0161tvo aktivnosti koje \u0107e zadovoljiti i najve\u0107e avanturiste \u263a\ufe0f\n\n\u010cekamo Vas na Tari! #jezeroperucac #tara #priroda #avantura #odmor #srbija\">\r\n        <\/a>\r\n    <\/div>\r\n<\/div><div class=\"sbi_item sbi_type_video sbi_new sbi_transition\" id=\"sbi_17983287718887399\" data-date=\"1680632605\">\r\n    <div class=\"sbi_photo_wrap\">\r\n        <a class=\"sbi_photo\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/reel\/Cqn8U_8DGNl\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" data-full-res=\"https:\/\/scontent-fra5-2.cdninstagram.com\/v\/t51.36329-15\/339345883_3433620036925662_2500877747803727159_n.jpg?_nc_cat=107&#038;ccb=1-7&#038;_nc_sid=8ae9d6&#038;_nc_ohc=0tsr_nxo63MAX9tj4Dz&#038;_nc_ht=scontent-fra5-2.cdninstagram.com&#038;edm=ANo9K5cEAAAA&#038;oh=00_AfDn4WH29Mg2zMRF072T0ApKJ6KU4TwwFsBApw5XVJzO6Q&#038;oe=64585F47\" data-img-src-set=\"{&quot;d&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-2.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.36329-15\\\/339345883_3433620036925662_2500877747803727159_n.jpg?_nc_cat=107&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=0tsr_nxo63MAX9tj4Dz&amp;_nc_ht=scontent-fra5-2.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfDn4WH29Mg2zMRF072T0ApKJ6KU4TwwFsBApw5XVJzO6Q&amp;oe=64585F47&quot;,&quot;150&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-2.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.36329-15\\\/339345883_3433620036925662_2500877747803727159_n.jpg?_nc_cat=107&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=0tsr_nxo63MAX9tj4Dz&amp;_nc_ht=scontent-fra5-2.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfDn4WH29Mg2zMRF072T0ApKJ6KU4TwwFsBApw5XVJzO6Q&amp;oe=64585F47&quot;,&quot;320&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-2.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.36329-15\\\/339345883_3433620036925662_2500877747803727159_n.jpg?_nc_cat=107&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=0tsr_nxo63MAX9tj4Dz&amp;_nc_ht=scontent-fra5-2.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfDn4WH29Mg2zMRF072T0ApKJ6KU4TwwFsBApw5XVJzO6Q&amp;oe=64585F47&quot;,&quot;640&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-2.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.36329-15\\\/339345883_3433620036925662_2500877747803727159_n.jpg?_nc_cat=107&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=0tsr_nxo63MAX9tj4Dz&amp;_nc_ht=scontent-fra5-2.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfDn4WH29Mg2zMRF072T0ApKJ6KU4TwwFsBApw5XVJzO6Q&amp;oe=64585F47&quot;}\">\r\n            <span class=\"sbi-screenreader\">Wedding in the mountains \ud83e\udd0d\ud83d\udc70\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd35<\/span>\r\n            \t        <svg style=\"color: rgba(255,255,255,1)\" class=\"svg-inline--fa fa-play fa-w-14 sbi_playbtn\" aria-label=\"Play\" aria-hidden=\"true\" data-fa-processed=\"\" data-prefix=\"fa\" data-icon=\"play\" role=\"presentation\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\" viewBox=\"0 0 448 512\"><path fill=\"currentColor\" d=\"M424.4 214.7L72.4 6.6C43.8-10.3 0 6.1 0 47.9V464c0 37.5 40.7 60.1 72.4 41.3l352-208c31.4-18.5 31.5-64.1 0-82.6z\"><\/path><\/svg>            <img src=\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/plugins\/instagram-feed\/img\/placeholder.png\" alt=\"Wedding in the mountains \ud83e\udd0d\ud83d\udc70\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd35\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udccdHotel Tara\n@lenina_carolija\">\r\n        <\/a>\r\n    <\/div>\r\n<\/div><div class=\"sbi_item sbi_type_image sbi_new sbi_transition\" id=\"sbi_18261332509134237\" data-date=\"1677598633\">\r\n    <div class=\"sbi_photo_wrap\">\r\n        <a class=\"sbi_photo\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CpNhsu5od2v\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" data-full-res=\"https:\/\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/333307316_156115897198927_8084590223561975502_n.jpg?_nc_cat=102&#038;ccb=1-7&#038;_nc_sid=8ae9d6&#038;_nc_ohc=LDT2C0EmLX0AX_6gOon&#038;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&#038;edm=ANo9K5cEAAAA&#038;oh=00_AfBPdR8iYRIUnoy8N-z69ebeQFTj9r17wndonaWM3Z41zg&#038;oe=6457EF92\" data-img-src-set=\"{&quot;d&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/333307316_156115897198927_8084590223561975502_n.jpg?_nc_cat=102&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=LDT2C0EmLX0AX_6gOon&amp;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfBPdR8iYRIUnoy8N-z69ebeQFTj9r17wndonaWM3Z41zg&amp;oe=6457EF92&quot;,&quot;150&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/333307316_156115897198927_8084590223561975502_n.jpg?_nc_cat=102&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=LDT2C0EmLX0AX_6gOon&amp;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfBPdR8iYRIUnoy8N-z69ebeQFTj9r17wndonaWM3Z41zg&amp;oe=6457EF92&quot;,&quot;320&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/333307316_156115897198927_8084590223561975502_n.jpg?_nc_cat=102&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=LDT2C0EmLX0AX_6gOon&amp;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfBPdR8iYRIUnoy8N-z69ebeQFTj9r17wndonaWM3Z41zg&amp;oe=6457EF92&quot;,&quot;640&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra5-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/333307316_156115897198927_8084590223561975502_n.jpg?_nc_cat=102&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=LDT2C0EmLX0AX_6gOon&amp;_nc_ht=scontent-fra5-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfBPdR8iYRIUnoy8N-z69ebeQFTj9r17wndonaWM3Z41zg&amp;oe=6457EF92&quot;}\">\r\n            <span class=\"sbi-screenreader\">\u017delite odmor u prirodi, kako biste pobegli od sva<\/span>\r\n            \t                    <img src=\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/plugins\/instagram-feed\/img\/placeholder.png\" alt=\"\u017delite odmor u prirodi, kako biste pobegli od svakodnevnice i malo napunili baterije? \ud83d\ude0e\ud83d\udd0b\n\nNa\u0161 hotel se nalazi na Tari, planinskoj lepotici, koja \u0107e Vam pru\u017eiti sve potrebno za jedan opu\u0161taju\u0107i beg u planine...\ud83c\udfde\ufe0f\n\nA za\u0161to da do\u0111ete ba\u0161 kod nas? E pa zato \u0161to vam uz dva no\u0107enja, tre\u0107e darujemo mi. \u2764\ufe0f\n\nVidimo se na Tari \ud83c\udf38\n\n#hoteltara #planina #tara #planinskiodmor_srb #serbiatourism\">\r\n        <\/a>\r\n    <\/div>\r\n<\/div><div class=\"sbi_item sbi_type_image sbi_new sbi_transition\" id=\"sbi_18256862347180776\" data-date=\"1677578872\">\r\n    <div class=\"sbi_photo_wrap\">\r\n        <a class=\"sbi_photo\" href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CpM8Aafse2s\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow\" data-full-res=\"https:\/\/scontent-fra3-1.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/333281979_176979678386315_7381169308626128016_n.jpg?_nc_cat=101&#038;ccb=1-7&#038;_nc_sid=8ae9d6&#038;_nc_ohc=YRvMH0lKLzoAX9Pn7iO&#038;_nc_ht=scontent-fra3-1.cdninstagram.com&#038;edm=ANo9K5cEAAAA&#038;oh=00_AfD6q9_dIQiyIr_npw9A6ovNast49D4NJEhfcnehchJKNQ&#038;oe=64578A74\" data-img-src-set=\"{&quot;d&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra3-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/333281979_176979678386315_7381169308626128016_n.jpg?_nc_cat=101&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=YRvMH0lKLzoAX9Pn7iO&amp;_nc_ht=scontent-fra3-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfD6q9_dIQiyIr_npw9A6ovNast49D4NJEhfcnehchJKNQ&amp;oe=64578A74&quot;,&quot;150&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra3-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/333281979_176979678386315_7381169308626128016_n.jpg?_nc_cat=101&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=YRvMH0lKLzoAX9Pn7iO&amp;_nc_ht=scontent-fra3-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfD6q9_dIQiyIr_npw9A6ovNast49D4NJEhfcnehchJKNQ&amp;oe=64578A74&quot;,&quot;320&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra3-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/333281979_176979678386315_7381169308626128016_n.jpg?_nc_cat=101&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=YRvMH0lKLzoAX9Pn7iO&amp;_nc_ht=scontent-fra3-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfD6q9_dIQiyIr_npw9A6ovNast49D4NJEhfcnehchJKNQ&amp;oe=64578A74&quot;,&quot;640&quot;:&quot;https:\\\/\\\/scontent-fra3-1.cdninstagram.com\\\/v\\\/t51.29350-15\\\/333281979_176979678386315_7381169308626128016_n.jpg?_nc_cat=101&amp;ccb=1-7&amp;_nc_sid=8ae9d6&amp;_nc_ohc=YRvMH0lKLzoAX9Pn7iO&amp;_nc_ht=scontent-fra3-1.cdninstagram.com&amp;edm=ANo9K5cEAAAA&amp;oh=00_AfD6q9_dIQiyIr_npw9A6ovNast49D4NJEhfcnehchJKNQ&amp;oe=64578A74&quot;}\">\r\n            <span class=\"sbi-screenreader\">Hvala Vam draga Danijela \u263a\ufe0f\n\n\u010cini nas sre\u0107ni<\/span>\r\n            \t                    <img src=\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/plugins\/instagram-feed\/img\/placeholder.png\" alt=\"Hvala Vam draga Danijela \u263a\ufe0f\n\n\u010cini nas sre\u0107nim \u0161to mo\u017eemo vama i va\u0161im porodicama ulep\u0161ati boravak na planini. \u2764\ufe0f\n\n#recenzije #hotel #hoteltara #tara #planinatara\">\r\n        <\/a>\r\n    <\/div>\r\n<\/div>    <\/div>\r\n\r\n\t<div id=\"sbi_load\" >\r\n\r\n\t\r\n\t\t\t<span class=\"sbi_follow_btn\">\r\n        <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/_hotel_tara\/\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow noopener\">\r\n            <svg class=\"svg-inline--fa fa-instagram fa-w-14\" aria-hidden=\"true\" data-fa-processed=\"\" aria-label=\"Instagram\" data-prefix=\"fab\" data-icon=\"instagram\" role=\"img\" viewBox=\"0 0 448 512\">\n\t                <path fill=\"currentColor\" d=\"M224.1 141c-63.6 0-114.9 51.3-114.9 114.9s51.3 114.9 114.9 114.9S339 319.5 339 255.9 287.7 141 224.1 141zm0 189.6c-41.1 0-74.7-33.5-74.7-74.7s33.5-74.7 74.7-74.7 74.7 33.5 74.7 74.7-33.6 74.7-74.7 74.7zm146.4-194.3c0 14.9-12 26.8-26.8 26.8-14.9 0-26.8-12-26.8-26.8s12-26.8 26.8-26.8 26.8 12 26.8 26.8zm76.1 27.2c-1.7-35.9-9.9-67.7-36.2-93.9-26.2-26.2-58-34.4-93.9-36.2-37-2.1-147.9-2.1-184.9 0-35.8 1.7-67.6 9.9-93.9 36.1s-34.4 58-36.2 93.9c-2.1 37-2.1 147.9 0 184.9 1.7 35.9 9.9 67.7 36.2 93.9s58 34.4 93.9 36.2c37 2.1 147.9 2.1 184.9 0 35.9-1.7 67.7-9.9 93.9-36.2 26.2-26.2 34.4-58 36.2-93.9 2.1-37 2.1-147.8 0-184.8zM398.8 388c-7.8 19.6-22.9 34.7-42.6 42.6-29.5 11.7-99.5 9-132.1 9s-102.7 2.6-132.1-9c-19.6-7.8-34.7-22.9-42.6-42.6-11.7-29.5-9-99.5-9-132.1s-2.6-102.7 9-132.1c7.8-19.6 22.9-34.7 42.6-42.6 29.5-11.7 99.5-9 132.1-9s102.7-2.6 132.1 9c19.6 7.8 34.7 22.9 42.6 42.6 11.7 29.5 9 99.5 9 132.1s2.7 102.7-9 132.1z\"><\/path>\n\t            <\/svg>            <span>Pratite nas na Instagramu<\/span>\r\n        <\/a>\r\n    <\/span>\r\n\t\r\n<\/div>\r\n\r\n\t    <span class=\"sbi_resized_image_data\" data-feed-id=\"*1\" data-resized=\"{&quot;18261332509134237&quot;:{&quot;id&quot;:&quot;333307316_156115897198927_8084590223561975502_n&quot;,&quot;ratio&quot;:&quot;1.00&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;full&quot;:640,&quot;low&quot;:320,&quot;thumb&quot;:150}},&quot;18256862347180776&quot;:{&quot;id&quot;:&quot;333281979_176979678386315_7381169308626128016_n&quot;,&quot;ratio&quot;:&quot;1.00&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;full&quot;:640,&quot;low&quot;:320,&quot;thumb&quot;:150}},&quot;17983287718887399&quot;:{&quot;id&quot;:&quot;339495970_549349230672736_8238377678130548772_n&quot;,&quot;ratio&quot;:&quot;0.56&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;full&quot;:640,&quot;low&quot;:320,&quot;thumb&quot;:150}},&quot;17891067281801092&quot;:{&quot;id&quot;:&quot;342549787_2819516454845513_1303690972805237628_n&quot;,&quot;ratio&quot;:&quot;1.00&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;full&quot;:640,&quot;low&quot;:320,&quot;thumb&quot;:150}},&quot;17889876995810899&quot;:{&quot;id&quot;:&quot;343310242_3379020155652717_5533405986427364260_n&quot;,&quot;ratio&quot;:&quot;0.91&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;full&quot;:640,&quot;low&quot;:320,&quot;thumb&quot;:150}},&quot;17954817140384617&quot;:{&quot;id&quot;:&quot;343714893_510466314477510_3113744070556829527_n&quot;,&quot;ratio&quot;:&quot;0.91&quot;,&quot;sizes&quot;:{&quot;full&quot;:640,&quot;low&quot;:320,&quot;thumb&quot;:150}}}\">\n\t<\/span>\n\t<\/div>\r\n\r\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row full_width=&#8220;stretch_row&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; el_class=&#8220;overlap&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1542870643138{margin-top: -160px !important;}&#8220;][vc_column shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-offset-1 vc_col-lg-10 vc_col-md-offset-1 vc_col-md-10 vc_col-xs-12&#8243;][rev_slider_vc alias=&#8220;slider-home1&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][vc_row shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1542779757919{margin-top: 100px !important;margin-bottom: 60px !important;}&#8220;][vc_column shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243; shadow_color=&#8220;&#8220; offset=&#8220;vc_col-lg-4 vc_col-md-12&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Dobrodo\u0161li&#8220; font_container=&#8220;tag:h6|font_size:120|text_align:left|color:%23e8d0b8&#8243; google_fonts=&#8220;font_family:Herr%20Von%20Muellerhoff%3Aregular|font_style:400%20regular%3A400%3Anormal&#8220;][vc_custom_heading text=&#8220;U\u017eivajte u na\u0161em Hotelu Tara&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|font_size:48|text_align:left&#8220; google_fonts=&#8220;font_family:Roboto%3A100%2C100italic%2C300%2C300italic%2Cregular%2Citalic%2C500%2C500italic%2C700%2C700italic%2C900%2C900italic|font_style:700%20bold%20regular%3A700%3Anormal&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1607512051251{margin-top: -20px !important;padding-top: 5px !important;}&#8220;][\/vc_column][vc_column shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Po\u010detna - Hotel Tara - Idealno mesto za odmor<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Garni hotel Tara se nalazi u strogom centru Planine Tare. U pitanju je idealna lokacija za obilazak i maksimalno u\u017eivanje u blagodetima ove planine.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hoteltara.rs\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sr_RS\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Po\u010detna - Hotel Tara - Idealno mesto za odmor\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Garni hotel Tara se nalazi u strogom centru Planine Tare. U pitanju je idealna lokacija za obilazak i maksimalno u\u017eivanje u blagodetima ove planine.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hoteltara.rs\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hotel Tara\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-02-24T17:01:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"512\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"512\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u045a\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0447\u0438\u0442\u0430\u045a\u0430\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\",\"name\":\"Po\u010detna - Hotel Tara - Idealno mesto za odmor\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-12-12T12:14:11+00:00\",\"dateModified\":\"2022-02-24T17:01:58+00:00\",\"description\":\"Garni hotel Tara se nalazi u strogom centru Planine Tare. U pitanju je idealna lokacija za obilazak i maksimalno u\u017eivanje u blagodetima ove planine.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"sr-RS\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hoteltara.rs\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"\u041f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430\",\"item\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Po\u010detna\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\",\"name\":\"Hotel Tara\",\"description\":\"Garni hotel na planini Tari\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"sr-RS\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization\",\"name\":\"Garni hotel Tara\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"sr-RS\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Garni hotel Tara\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/garni_hotel_tara\/\",\"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Po\u010detna - Hotel Tara - Idealno mesto za odmor","description":"Garni hotel Tara se nalazi u strogom centru Planine Tare. U pitanju je idealna lokacija za obilazak i maksimalno u\u017eivanje u blagodetima ove planine.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/hoteltara.rs\/","og_locale":"sr_RS","og_type":"article","og_title":"Po\u010detna - Hotel Tara - Idealno mesto za odmor","og_description":"Garni hotel Tara se nalazi u strogom centru Planine Tare. U pitanju je idealna lokacija za obilazak i maksimalno u\u017eivanje u blagodetima ove planine.","og_url":"https:\/\/hoteltara.rs\/","og_site_name":"Hotel Tara","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara","article_modified_time":"2022-02-24T17:01:58+00:00","og_image":[{"width":512,"height":512,"url":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u045a\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0447\u0438\u0442\u0430\u045a\u0430":"4 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/","name":"Po\u010detna - Hotel Tara - Idealno mesto za odmor","isPartOf":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#website"},"datePublished":"2020-12-12T12:14:11+00:00","dateModified":"2022-02-24T17:01:58+00:00","description":"Garni hotel Tara se nalazi u strogom centru Planine Tare. U pitanju je idealna lokacija za obilazak i maksimalno u\u017eivanje u blagodetima ove planine.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#breadcrumb"},"inLanguage":"sr-RS","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/hoteltara.rs\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"\u041f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430","item":"https:\/\/hoteltara.rs\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Po\u010detna"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#website","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/","name":"Hotel Tara","description":"Garni hotel na planini Tari","publisher":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/hoteltara.rs\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"sr-RS"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization","name":"Garni hotel Tara","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"sr-RS","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg","contentUrl":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg","width":512,"height":512,"caption":"Garni hotel Tara"},"image":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/garni_hotel_tara\/","https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1744"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1744"}],"version-history":[{"count":39,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1744\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2294,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1744\/revisions\/2294"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1744"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}