{"id":1827,"date":"2020-12-13T20:06:05","date_gmt":"2020-12-13T19:06:05","guid":{"rendered":"http:\/\/hoteltara.rs\/?page_id=1827"},"modified":"2022-09-05T16:31:38","modified_gmt":"2022-09-05T14:31:38","slug":"restoran","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/","title":{"rendered":"Restoran"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;U\u017eivajte u predivnim jelima iz Tarskog kraja&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:center&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Zapo\u010dnite dan na pravi na\u010din \u2013 doru\u010dkom u na\u0161em restoranu. \u0160vedski sto bogat najkvalitetnijim lokalnim, tarskim, namirnicama slu\u017ei se od 07:30 do 10:30. Za drugi obrok u toku dana, mo\u017eemo Vam ponuditi dnevni meni sa nekoliko vrsta tradicionalnih jela iz ovog kraja.<\/p>\n<p>Prostor na\u0161eg restorana je dizajniran u skladu sa duhom i tradicijom planine Tare. Pored prelepo opremljenog unutra\u0161njeg prostora, leti mo\u017eete u\u017eivati u prostranoj ba\u0161ti sa predivnim pogledom na planinske vence.<\/p>\n<p>Restoran pru\u017ea usluge organizovanja poslovnih skupova, proslava i raznih doga\u0111aja.[\/vc_column_text][stm_button button_style=&#8220;outline&#8220; button_size=&#8220;lg&#8220; button_pos=&#8220;fullwidth&#8220; link=&#8220;url:https%3A%2F%2Fhoteltara.rs%2Fhoteltarameni.pdf&#8220; subtitle=&#8220;PREUZMITE JELOVNIK I KARTU PI\u0106A&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;80&#8243; height_tablet=&#8220;50&#8243; height_mobile=&#8220;30&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][stm_carousel_gallery images_effect=&#8220;0&#8243; images_qty=&#8220;3&#8243; images_margin=&#8220;20&#8243; navigation_style=&#8220;style_1&#8243; thumbnails=&#8220;disable&#8220; description=&#8220;disable&#8220; images=&#8220;2246,2247,2248,2249,2250,2251,2252,2253,2254&#8243; image_size=&#8220;400&#215;300&#8243;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;U\u017eivajte u predivnim jelima iz Tarskog kraja&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:center&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Zapo\u010dnite dan na pravi na\u010din \u2013 doru\u010dkom u na\u0161em restoranu. \u0160vedski sto bogat najkvalitetnijim lokalnim, tarskim, namirnicama slu\u017ei se od 07:30 do 10:30. Za drugi obrok u toku dana, mo\u017eemo Vam ponuditi dnevni meni sa [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2247,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Restoran - Hotel Tara<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sr_RS\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Restoran - Hotel Tara\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;U\u017eivajte u predivnim jelima iz Tarskog kraja&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:center&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Zapo\u010dnite dan na pravi na\u010din \u2013 doru\u010dkom u na\u0161em restoranu. \u0160vedski sto bogat najkvalitetnijim lokalnim, tarskim, namirnicama slu\u017ei se od 07:30 do 10:30. Za drugi obrok u toku dana, mo\u017eemo Vam ponuditi dnevni meni sa [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hotel Tara\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-09-05T14:31:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Restoran-Hotel-Tara-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1277\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u045a\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0447\u0438\u0442\u0430\u045a\u0430\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/\",\"name\":\"Restoran - Hotel Tara\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-12-13T19:06:05+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-05T14:31:38+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"sr-RS\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"\u041f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430\",\"item\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Restoran\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\",\"name\":\"Hotel Tara\",\"description\":\"Garni hotel na planini Tari\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"sr-RS\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization\",\"name\":\"Garni hotel Tara\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"sr-RS\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Garni hotel Tara\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/garni_hotel_tara\/\",\"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Restoran - Hotel Tara","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/","og_locale":"sr_RS","og_type":"article","og_title":"Restoran - Hotel Tara","og_description":"[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;U\u017eivajte u predivnim jelima iz Tarskog kraja&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:center&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Zapo\u010dnite dan na pravi na\u010din \u2013 doru\u010dkom u na\u0161em restoranu. \u0160vedski sto bogat najkvalitetnijim lokalnim, tarskim, namirnicama slu\u017ei se od 07:30 do 10:30. Za drugi obrok u toku dana, mo\u017eemo Vam ponuditi dnevni meni sa [&hellip;]","og_url":"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/","og_site_name":"Hotel Tara","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara","article_modified_time":"2022-09-05T14:31:38+00:00","og_image":[{"width":1920,"height":1277,"url":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Restoran-Hotel-Tara-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u045a\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0447\u0438\u0442\u0430\u045a\u0430":"1 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/","name":"Restoran - Hotel Tara","isPartOf":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#website"},"datePublished":"2020-12-13T19:06:05+00:00","dateModified":"2022-09-05T14:31:38+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/#breadcrumb"},"inLanguage":"sr-RS","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/restoran\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"\u041f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430","item":"https:\/\/hoteltara.rs\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Restoran"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#website","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/","name":"Hotel Tara","description":"Garni hotel na planini Tari","publisher":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/hoteltara.rs\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"sr-RS"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization","name":"Garni hotel Tara","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"sr-RS","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg","contentUrl":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg","width":512,"height":512,"caption":"Garni hotel Tara"},"image":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/garni_hotel_tara\/","https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1827"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1827"}],"version-history":[{"count":12,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1827\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2314,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1827\/revisions\/2314"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2247"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1827"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}