{"id":1913,"date":"2020-12-15T13:07:44","date_gmt":"2020-12-15T12:07:44","guid":{"rendered":"http:\/\/hoteltara.rs\/?page_id=1913"},"modified":"2020-12-15T13:09:20","modified_gmt":"2020-12-15T12:09:20","slug":"manastir-raca","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/","title":{"rendered":"Manastir Ra\u010da"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Jedan od na\u0161ih najlep\u0161ih manastira&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Ni u jednom srpskom manastiru nisu se tako o\u0161tro prelamale sudbine naroda i ishodile istorijske mene kao u hramu Svetog Hristovog Vaznesenja u Ra\u010di. Ovo svetili\u0161te je zablistalo u srednjem veku kao zadu\u017ebina kralja Dragitina Nemanji\u0107a, izraslo u sredi\u0161te pravoslavne duhovnosti i kulture, rasadnik pismenosti, a zatim se \u2013 sa izlivom turske osvaja\u010dke bujice u srpske zemlje \u2013 suo\u010davalo sa dubokim ponorima nesre\u0107e i zla.<\/p>\n<p>Manastir je tri puta spaljivan, ru\u0161en i plja\u010dkan: posle 1459., 1688. (1690.) i 1813. godine, ali je u suo\u010davanju sa tragi\u010dnom sudbinom i du\u0161manima koji su hteli da zatru tragove njegovog postojanja, istrajavao i ja\u010dao nacionalno bi\u0107e. Najzad, u oslobo\u0111enoj Srbiji kneza Milo\u0161a, u osvitu 19. veka, hram u Ra\u010di je ponovo zablistao nekada\u0161njim sjajem (1826), kada su na monumentalnom crkvnom zdanju zavr\u0161eni gra\u0111evinski radovi.<\/p>\n<p>Najve\u0107e zasluge za obnavljanje sada\u0161njeg manastirskog arhitektonskog kompleksa ima narod Sokolske nahije, duhovnik i arhimandrit Had\u017ei Melentije Stefanovi\u0107, glasoviti knezovi: Petar Vasi\u0107 i Mi\u0107a Arsenijevi\u0107 Voji\u0107, brojni darodavci i ktitori a me\u0111u njima i knez Milo\u0161 Obrenovi\u0107.<\/p>\n<p>Za razliku od ve\u0107ine manastira, u Ra\u010di nisu vr\u0161ena arheolo\u0161ka istra\u017eivanja, kako bi se do\u0161lo do materijalnih tragova i dobila sigurnija saznanja o istorijskom kontinuitetu. I dalje ostaju otvorena mnoga pitanja, obavijena velom tajni. Istra\u017eiva\u010di naj\u010de\u0161\u0107e koriste podatke iz \u017eive narodne tradicije, zapise i natpise, letopise i pomenike, kratko i nejesno rukopisane od strane monaha u manastirima.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;80&#8243; height_tablet=&#8220;50&#8243; height_mobile=&#8220;30&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][stm_carousel_gallery images_effect=&#8220;0&#8243; images_qty=&#8220;3&#8243; images_margin=&#8220;20&#8243; navigation_style=&#8220;style_1&#8243; thumbnails=&#8220;disable&#8220; description=&#8220;disable&#8220; images=&#8220;1914,1915,1916,1917,1918,1919,1920,1921,1922,1923,1924,1925&#8243; image_size=&#8220;400&#215;300&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Pogledajte gde se nalazi Manastir Ra\u010da&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][vc_column_text]<iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" tabindex=\"0\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2873.3479566718597!2d19.53899931587349!3d43.93147197911273!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x4759b5049bbb7545%3A0x7e3c6873f1ebad89!2z0JzQsNC90LDRgdGC0LjRgCDQoNCw0YfQsA!5e0!3m2!1ssr!2srs!4v1608034041831!5m2!1ssr!2srs\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" aria-hidden=\"false\"><\/iframe>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Jedan od na\u0161ih najlep\u0161ih manastira&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Ni u jednom srpskom manastiru nisu se tako o\u0161tro prelamale sudbine naroda i ishodile istorijske mene kao u hramu Svetog Hristovog Vaznesenja u Ra\u010di. Ovo svetili\u0161te je zablistalo u srednjem veku kao zadu\u017ebina kralja Dragitina Nemanji\u0107a, izraslo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1923,"parent":1911,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Manastir Ra\u010da - Hotel Tara<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sr_RS\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Manastir Ra\u010da - Hotel Tara\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Jedan od na\u0161ih najlep\u0161ih manastira&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Ni u jednom srpskom manastiru nisu se tako o\u0161tro prelamale sudbine naroda i ishodile istorijske mene kao u hramu Svetog Hristovog Vaznesenja u Ra\u010di. Ovo svetili\u0161te je zablistalo u srednjem veku kao zadu\u017ebina kralja Dragitina Nemanji\u0107a, izraslo [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hotel Tara\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-12-15T12:09:20+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/manastir-raca-14.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1230\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"820\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u045a\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0447\u0438\u0442\u0430\u045a\u0430\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/\",\"name\":\"Manastir Ra\u010da - Hotel Tara\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-12-15T12:07:44+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-15T12:09:20+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"sr-RS\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"\u041f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430\",\"item\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Turisti\u010dke atrakcije\",\"item\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Manastir Ra\u010da\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\",\"name\":\"Hotel Tara\",\"description\":\"Garni hotel na planini Tari\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"sr-RS\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization\",\"name\":\"Garni hotel Tara\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"sr-RS\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Garni hotel Tara\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/garni_hotel_tara\/\",\"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Manastir Ra\u010da - Hotel Tara","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/","og_locale":"sr_RS","og_type":"article","og_title":"Manastir Ra\u010da - Hotel Tara","og_description":"[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Jedan od na\u0161ih najlep\u0161ih manastira&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Ni u jednom srpskom manastiru nisu se tako o\u0161tro prelamale sudbine naroda i ishodile istorijske mene kao u hramu Svetog Hristovog Vaznesenja u Ra\u010di. Ovo svetili\u0161te je zablistalo u srednjem veku kao zadu\u017ebina kralja Dragitina Nemanji\u0107a, izraslo [&hellip;]","og_url":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/","og_site_name":"Hotel Tara","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara","article_modified_time":"2020-12-15T12:09:20+00:00","og_image":[{"width":1230,"height":820,"url":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/manastir-raca-14.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u045a\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0447\u0438\u0442\u0430\u045a\u0430":"2 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/","name":"Manastir Ra\u010da - Hotel Tara","isPartOf":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#website"},"datePublished":"2020-12-15T12:07:44+00:00","dateModified":"2020-12-15T12:09:20+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/#breadcrumb"},"inLanguage":"sr-RS","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/manastir-raca\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"\u041f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430","item":"https:\/\/hoteltara.rs\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Turisti\u010dke atrakcije","item":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Manastir Ra\u010da"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#website","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/","name":"Hotel Tara","description":"Garni hotel na planini Tari","publisher":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/hoteltara.rs\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"sr-RS"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization","name":"Garni hotel Tara","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"sr-RS","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg","contentUrl":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg","width":512,"height":512,"caption":"Garni hotel Tara"},"image":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/garni_hotel_tara\/","https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1913"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1913"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1913\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1926,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1913\/revisions\/1926"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1911"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1923"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1913"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}