{"id":1927,"date":"2020-12-15T13:29:20","date_gmt":"2020-12-15T12:29:20","guid":{"rendered":"http:\/\/hoteltara.rs\/?page_id=1927"},"modified":"2020-12-15T13:31:18","modified_gmt":"2020-12-15T12:31:18","slug":"mokra-gora-i-drvengrad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/","title":{"rendered":"Mokra Gora i Drvengrad"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;U\u017eivajte u predivnoj \u0160arganskoj osmici i prelepom gradu od drveta, Me\u0107avniku&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Mokra Gora predstavlja dolinu u zapadnoj Srbiji, sme\u0161tenu izme\u0111u planina Tare i Zlatibora. Na nju se nadovezuje \u0160arganski prevoj koji je danas najpoznatiji po \u201c\u0160arganskoj osmici\u201d, obnovljnoj trasi istorijske \u017eeleznice uskog koloseka.<\/p>\n<p>Lepoti predela doprinosi uzburkan reljef sa duboko use\u010denim strmim dolinama i klisurama reka Beli Rzav, Crni Rzav i Kami\u0161ke reke, iznad kojih se uzdi\u017eu brojni vrhovi i prevoji. Posebnu vrednost predstavljaju Hajdu\u010dka i Crvena pe\u0107ina, a naro\u010dito vodopad Skakavac. Ovde se nalazi i veliki broj mineralnih izvora, a najpoznatiji je izvor Bele vode<\/p>\n<p>Tako\u0111e, veliku atrakciju predstavlja etno naselje \u201cDrvengrad\u201d, na uzvi\u0161enju Me\u0107avnik, koje je sagra\u0111eno prema ideji na\u0161eg \u010duvenog filmskog re\u017eisera Emira Kusturice. Za izgradnju sela kori\u0161\u0107ene su autenti\u010dne brvnare iz ovog kraja koje su prenete na ovu lokaciju. Najstarija od njih datira od pre 90 godina. Na licu mesta postavljene su na visokim kamenim postamentima i podrumima prilago\u0111enim terenima u padu.<\/p>\n<p>\u201cDrvengrad\u201d je izme\u0111u sela i grada-etno selo u urbanom obli\u010dju i strukturi. Grad je jasno formiran u okvirima pravougaonog trga, \u010dija je glavna osa odre\u0111ena ulaznom kapijom i polo\u017eajem male drvene crkve. Trg, koji je poplo\u010dan drvenom kockom i se\u010denim pragovima, formiraju brvnare, a u svakoj od njih je pone\u0161to od urbanog sadr\u017eaja, poslasti\u010darnica, prodavnica lokalne narodne radinosti, galerija slika, biblioteka, restoran i bioskop.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;80&#8243; height_tablet=&#8220;50&#8243; height_mobile=&#8220;30&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][stm_carousel_gallery images_effect=&#8220;0&#8243; images_qty=&#8220;3&#8243; images_margin=&#8220;20&#8243; navigation_style=&#8220;style_1&#8243; thumbnails=&#8220;disable&#8220; description=&#8220;disable&#8220; images=&#8220;1928,1929,1930,1931,1932,1933,1934,1935,1936,1937,1938,1939,1940,1941,1942,1943&#8243; image_size=&#8220;400&#215;300&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Pogledajte gde se nalazi Drvengrad&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][vc_column_text]<iframe loading=\"lazy\" style=\"border: 0;\" tabindex=\"0\" src=\"https:\/\/www.google.com\/maps\/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2879.8854862983944!2d19.505248215869937!3d43.795989179116674!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x47583632ed05ba15%3A0xdd78e2331a9d3100!2z0JTRgNCy0LXQvdCz0YDQsNC0IOKAntCc0LXRm9Cw0LLQvdC40LrigJw!5e0!3m2!1ssr!2srs!4v1608034256120!5m2!1ssr!2srs\" width=\"100%\" height=\"450\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\" aria-hidden=\"false\"><\/iframe>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;U\u017eivajte u predivnoj \u0160arganskoj osmici i prelepom gradu od drveta, Me\u0107avniku&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Mokra Gora predstavlja dolinu u zapadnoj Srbiji, sme\u0161tenu izme\u0111u planina Tare i Zlatibora. Na nju se nadovezuje \u0160arganski prevoj koji je danas najpoznatiji po \u201c\u0160arganskoj osmici\u201d, obnovljnoj trasi istorijske \u017eeleznice uskog [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1939,"parent":1911,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mokra Gora i Drvengrad - Hotel Tara<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sr_RS\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mokra Gora i Drvengrad - Hotel Tara\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;U\u017eivajte u predivnoj \u0160arganskoj osmici i prelepom gradu od drveta, Me\u0107avniku&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Mokra Gora predstavlja dolinu u zapadnoj Srbiji, sme\u0161tenu izme\u0111u planina Tare i Zlatibora. Na nju se nadovezuje \u0160arganski prevoj koji je danas najpoznatiji po \u201c\u0160arganskoj osmici\u201d, obnovljnoj trasi istorijske \u017eeleznice uskog [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hotel Tara\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-12-15T12:31:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Mokra-Gora-i-Mecavnik-12.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u045a\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0447\u0438\u0442\u0430\u045a\u0430\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/\",\"name\":\"Mokra Gora i Drvengrad - Hotel Tara\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-12-15T12:29:20+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-15T12:31:18+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"sr-RS\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"\u041f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430\",\"item\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Turisti\u010dke atrakcije\",\"item\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Mokra Gora i Drvengrad\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\",\"name\":\"Hotel Tara\",\"description\":\"Garni hotel na planini Tari\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"sr-RS\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization\",\"name\":\"Garni hotel Tara\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"sr-RS\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Garni hotel Tara\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/garni_hotel_tara\/\",\"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mokra Gora i Drvengrad - Hotel Tara","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/","og_locale":"sr_RS","og_type":"article","og_title":"Mokra Gora i Drvengrad - Hotel Tara","og_description":"[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;U\u017eivajte u predivnoj \u0160arganskoj osmici i prelepom gradu od drveta, Me\u0107avniku&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Mokra Gora predstavlja dolinu u zapadnoj Srbiji, sme\u0161tenu izme\u0111u planina Tare i Zlatibora. Na nju se nadovezuje \u0160arganski prevoj koji je danas najpoznatiji po \u201c\u0160arganskoj osmici\u201d, obnovljnoj trasi istorijske \u017eeleznice uskog [&hellip;]","og_url":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/","og_site_name":"Hotel Tara","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara","article_modified_time":"2020-12-15T12:31:18+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1200,"url":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Mokra-Gora-i-Mecavnik-12.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u045a\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0447\u0438\u0442\u0430\u045a\u0430":"2 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/","name":"Mokra Gora i Drvengrad - Hotel Tara","isPartOf":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#website"},"datePublished":"2020-12-15T12:29:20+00:00","dateModified":"2020-12-15T12:31:18+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"sr-RS","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/mokra-gora-i-drvengrad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"\u041f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430","item":"https:\/\/hoteltara.rs\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Turisti\u010dke atrakcije","item":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Mokra Gora i Drvengrad"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#website","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/","name":"Hotel Tara","description":"Garni hotel na planini Tari","publisher":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/hoteltara.rs\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"sr-RS"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization","name":"Garni hotel Tara","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"sr-RS","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg","contentUrl":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg","width":512,"height":512,"caption":"Garni hotel Tara"},"image":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/garni_hotel_tara\/","https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1927"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1927"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1927\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1944,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1927\/revisions\/1944"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1911"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1939"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1927"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}