{"id":1956,"date":"2020-12-15T14:42:43","date_gmt":"2020-12-15T13:42:43","guid":{"rendered":"http:\/\/hoteltara.rs\/?page_id=1956"},"modified":"2020-12-15T14:42:43","modified_gmt":"2020-12-15T13:42:43","slug":"o-tari","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/","title":{"rendered":"O Tari"},"content":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Jedna od najlep\u0161ih planina u Srbiji. Idealna je za ljubitelje prirode i prelepih vidikovaca&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][vc_column_text]Na Tari je razvijeno 7 turisti\u010dkih podru\u010dja, neka sa vi\u0161e a neka sa manje razvijenom turisti\u010dkom infranstrukturom a to su:<\/p>\n<ul>\n<li>Kalu\u0111erske Bare<\/li>\n<li>Mitrovac<\/li>\n<li>Zaovine<\/li>\n<li>Ra\u010danska \u0160ljivovica<\/li>\n<li>Sokolina<\/li>\n<li>Oslu\u0161a i<\/li>\n<li>Mokra Gora<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243;][vc_column_text]Ako odaberete Taru za va\u0161 odmor ra\u010dunajte na najlep\u0161e vidikovce, prelepa jezera, o\u010duvano prirodno bogatstvo i gostoljubive doma\u0107ine.<\/p>\n<p>Nacionalni park Tara obuhvata planinski predeo u zapadnoj Srbiji koji je stavljen pod za\u0161titu 1981. godine. Za\u0161ti\u0107eno podru\u010dje povr\u0161ine od skoro 25.000 hektara pokriva najve\u0107i deo planinskog masiva Tare i Zvijezde ome\u0111enog tokom Drine izme\u0111u Bajine Ba\u0161te u Srbiji i Vi\u0161egrada u Bosni.<\/p>\n<p>Tara spada u srednje visoke planine i predstavlja kre\u010dnja\u010dku povr\u0161, prose\u010dne nadmorske visine 1.000 do 1.200 metara, koju presecaju brojni kanali i klisure i sa koje se izdi\u017eu vrhovi \u2013 Kozji rid 1.591, Zbori\u0161te 1.544, Janja\u010d 1.473, Smiljevac 1.445, Galinik 1.305\u2026 Najni\u017ea ta\u010dka u parku je reka Vrelo na 234 metra.<\/p>\n<p>Osnovnu vrednost Nacionalnog parka Tara predstavljaju me\u0161ovite \u0161ume koje pokrivaju preko 80% povr\u0161ine parka. Na ovom podru\u010dju do sada je registrovana jedna tre\u0107ina flore Srbije odnosno blizu 1.200 biljnih vrsta uklju\u010duju\u0107i i Pan\u010di\u0107evu omoriku, endemi\u010dnu i reliktnu vrstu \u010detinara koja je pre\u017eivela zadnje ledeno doba. Tako\u0111e, planina Tara je uto\u010di\u0161te za preko 140 vrsta ptica, 19 vrsta riba i 60 vrsta sisara, me\u0111u kojima je i najbrojnija populacija mrkog medveda u Srbiji.<\/p>\n<p>\u0160irom parka postoje brojna arheolo\u0161ka nalazi\u0161ta i spomenici koji datiraju od neolita do poznog srednjeg veka. Najzna\u010dajniji su manastir Ra\u010da, zadu\u017ebina kralja Dragutina iz 13. veka, i nekropole sa ste\u0107cima u Peru\u0107cu i Rasti\u0161tu, koje su 2016. godine stavljene na UNESKO-vu listu svetske kulturne ba\u0161tine.<\/p>\n<p>Najve\u0107u pa\u017enju turista privla\u010de brojni vidikovci, poput Banjske i Bilje\u0161ke stene, Sjeni\u010da, Crnjeskova, Sokolarice i Oslu\u0161e, sa kojih se pru\u017eaju nezaboravni pogledi. Tako\u0111e, veliku atrakciju predstavlja kanjon reke Drine sa jezerom Peru\u0107ac na kome se organizuju krstarenja brodom.<\/p>\n<p>Posetiocima je dostupno oko 290 km na markiranih planinarskih staza i vi\u0161e od 75 km biciklisti\u010dkih ruta, koje kre\u0107u iz turisti\u010dkih centara. Tako\u0111e, ure\u0111eno je 6 edukativnih \u0161etnih staza kao i prva staza u Srbiji prilago\u0111ena osobama sa invaliditetom. Turisti mogu upra\u017enjavati razli\u010dite aktivnosti kao \u0161to su planinarenje, planinski biciklizam, vo\u017enja kajaka, rafting Drinom, veslanje na daskama (SUP), a novina u ponudi su ture posmatranja medveda.[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;80&#8243; height_tablet=&#8220;50&#8243; height_mobile=&#8220;30&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][stm_carousel_gallery images_effect=&#8220;0&#8243; images_qty=&#8220;3&#8243; images_margin=&#8220;20&#8243; navigation_style=&#8220;style_1&#8243; thumbnails=&#8220;disable&#8220; description=&#8220;disable&#8220; images=&#8220;1957,1958,1959,1960,1961,1962,1963,1964,1965,1966,1967,1968,1969,1970,1971,1972,1973,1974,1976&#8243; image_size=&#8220;400&#215;300&#8243;][\/vc_column][\/vc_row]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Jedna od najlep\u0161ih planina u Srbiji. Idealna je za ljubitelje prirode i prelepih vidikovaca&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][vc_column_text]Na Tari je razvijeno 7 turisti\u010dkih podru\u010dja, neka sa vi\u0161e a neka sa manje razvijenom turisti\u010dkom infranstrukturom a to su: Kalu\u0111erske Bare Mitrovac Zaovine Ra\u010danska \u0160ljivovica Sokolina Oslu\u0161a i [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1966,"parent":1911,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v20.0 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>O Tari - Hotel Tara<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sr_RS\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"O Tari - Hotel Tara\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Jedna od najlep\u0161ih planina u Srbiji. Idealna je za ljubitelje prirode i prelepih vidikovaca&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][vc_column_text]Na Tari je razvijeno 7 turisti\u010dkih podru\u010dja, neka sa vi\u0161e a neka sa manje razvijenom turisti\u010dkom infranstrukturom a to su: Kalu\u0111erske Bare Mitrovac Zaovine Ra\u010danska \u0160ljivovica Sokolina Oslu\u0161a i [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Hotel Tara\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/nacionalni-park-tara-galerija-10.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1568\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"833\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u045a\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0447\u0438\u0442\u0430\u045a\u0430\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/\",\"name\":\"O Tari - Hotel Tara\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-12-15T13:42:43+00:00\",\"dateModified\":\"2020-12-15T13:42:43+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"sr-RS\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"\u041f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430\",\"item\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Turisti\u010dke atrakcije\",\"item\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"O Tari\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#website\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\",\"name\":\"Hotel Tara\",\"description\":\"Garni hotel na planini Tari\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"sr-RS\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization\",\"name\":\"Garni hotel Tara\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"sr-RS\",\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg\",\"width\":512,\"height\":512,\"caption\":\"Garni hotel Tara\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.instagram.com\/garni_hotel_tara\/\",\"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"O Tari - Hotel Tara","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/","og_locale":"sr_RS","og_type":"article","og_title":"O Tari - Hotel Tara","og_description":"[vc_row][vc_column][stm_spacer height=&#8220;40&#8243; height_tablet=&#8220;30&#8243; height_mobile=&#8220;20&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; shadow_x_offset=&#8220;0&#8243; shadow_y_offset=&#8220;0&#8243; shadow_blur=&#8220;0&#8243; shadow_spread=&#8220;0&#8243;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;][vc_custom_heading text=&#8220;Jedna od najlep\u0161ih planina u Srbiji. Idealna je za ljubitelje prirode i prelepih vidikovaca&#8220; font_container=&#8220;tag:h3|text_align:left&#8220; use_theme_fonts=&#8220;yes&#8220;][vc_column_text]Na Tari je razvijeno 7 turisti\u010dkih podru\u010dja, neka sa vi\u0161e a neka sa manje razvijenom turisti\u010dkom infranstrukturom a to su: Kalu\u0111erske Bare Mitrovac Zaovine Ra\u010danska \u0160ljivovica Sokolina Oslu\u0161a i [&hellip;]","og_url":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/","og_site_name":"Hotel Tara","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara","og_image":[{"width":1568,"height":833,"url":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/nacionalni-park-tara-galerija-10.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u045a\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435 \u0447\u0438\u0442\u0430\u045a\u0430":"3 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/","name":"O Tari - Hotel Tara","isPartOf":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#website"},"datePublished":"2020-12-15T13:42:43+00:00","dateModified":"2020-12-15T13:42:43+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/#breadcrumb"},"inLanguage":"sr-RS","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/o-tari\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"\u041f\u043e\u0447\u0435\u0442\u043d\u0430","item":"https:\/\/hoteltara.rs\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Turisti\u010dke atrakcije","item":"https:\/\/hoteltara.rs\/turisticke-atrakcije\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"O Tari"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#website","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/","name":"Hotel Tara","description":"Garni hotel na planini Tari","publisher":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/hoteltara.rs\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"sr-RS"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#organization","name":"Garni hotel Tara","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"sr-RS","@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg","contentUrl":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/hotel-tara.jpg","width":512,"height":512,"caption":"Garni hotel Tara"},"image":{"@id":"https:\/\/hoteltara.rs\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.instagram.com\/garni_hotel_tara\/","https:\/\/www.facebook.com\/garnihotelTara"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1956"}],"collection":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1956"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1956\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1978,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1956\/revisions\/1978"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1911"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1966"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/hoteltara.rs\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1956"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}